{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081377?place[place_type]=GID&place[gid]=1081377&place[latitude]=37.7449688235&place[longitude]=127.3487264611&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아델라펜션"
    },
    "text": "青い自然を背景に位置するアデラペンションは加平に位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンション内ではペットと一緒に入室できますが、ペット同伴時に入室を拒否される場合もありますし、それによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は不可能で、個人で用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 なお、お子様連れの場合は安全に気をつけていただき、プールは無料でご利用いただけます。 バーベキュー場では炭火バーベキューが利用でき、料金は2人当たり20,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンずつ追加されます。 駐車は可能で、周辺にはギャンがあって観光を楽しむのに最適です。 客室情報はリリー、バイオレット、アデラ1、アデラ4、ブラックアンドホワイトで構成されており、その客室には最低2人から最大12人まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アデラペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アデラペンションは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンション内ではペットと一緒に入室できますが、ペット同伴時に入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では直火料理は不可能で、個人で用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについてどのような条件がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭火バーベキューが利用でき、料金は2人当たり20,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはギャンがあり、観光を楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室情報はリリー、バイオレット、アデラ1、アデラ4、ブラックアンドホワイトで構成されており、その客室には最低2人から最大12人まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 533
    }
}